Asics Gel 系列香港真係好少見.

明明啲款又好睇. 著起來又舒服, 仲勁輕身.
唔明點解香港無代理.
啲襯色又唔會專登搞度撞晒色扮晒特別咁, 即係 NIKE, NB 嗰啲.
有無巴絲係 Asics Gel Sneakers 既同好?

推，香港好少款

得cpu有時有得賣

自己而加有對 Gel Lyte 最近準備入手一對 Respector

仲要多款出售 (多過一款ONLY)

你講gel Lyte iii同 v?

最HIT 應該都係呢兩對. 最近望到 Respector 其實啲色都幾好

申利： 日本買！

自己淨係上網買運返來

我個對著左5-6年左右，週末先著都仲無穿無爛

小弟對 Gel Lyte 5 日日著. 著咗半年暫時都仲好好.
落雨都照著佢

屋企對asicstiger 都係在日本買。

最緊ssense買咗對

近

有3對
但成日著都係得對深色既V

巴打們上咩網買

日森, Endclothing , Sneakersnstuff 呢啲.

2對5 2對3
5好著啲

著緊gel mai

我見過有對 ASICS kayano trainer 幾靚
成日搵唔到

尋日入左Ronnie Fieg個對

美國ebay訂番黎好平，但d款好似阿伯款咁唔想買

呢對? 香港 Footlocker 好似有

我係太古城ASICS 買過對

Lyte V 灰色做緊 575 不過得返 UK 6 / 7

跑鞋定 Sneakers

Gel ptg

好似係籃球鞋來?

呢對好著

好似係slam dunk果款

澤北榮治

不過而家似行街款多過籃球鞋

平時著gel delva 同gel burz
返工著glv

入左+1

邊度有得入

賣曬了

以前6百幾七百蚊買過，好好著

咁點解而加唔買呢 整體而加咩牌子都係貴咗

唔知衣家仲有冇特賣場，我嗰時特賣場買，好似6折，有平先再買，窮撚

本身想入埋tee
屌1分鐘賣晒

件T 一般

想買對gel lyte v, 對度有得買

Gel lyte v

Gel Lyte好好著，我都有三對

咪玩。。。 上網買連運費好多時$500hkd有找。

搵gel lyte應該上6pm/amazon/ebay

巴打 gel mai應該點揀size?
我一般著US11
gel lyte V US11.5

asics 所有野都好少見
跑鞋款香港已經算多
每次去日本都掃兩對波boot返黎

但近年d襯色唔係幾靚

我有Gel III, Gel V, kayano 26
越買越多

有間ig鋪 係官塘 幾好
佢專做Asics的

多謝教路

邊間, 特閒想去睇下

賣淨三對asics glv : davinci l, volcano, sage

係幾好著 不過鍾意轉下款

Volcano 咩size?

平時我著us 8.5-9
對gel mai我著us 10

size 9 但已經變左粗著鞋

粗著完全無問題

Gel lyte ,Mai 分別要買大半/一個碼？

gel saga

買過對 GEL III 一般好著
想試下GEL V
不過出面好少款

Lm

其實好奇怪, 就算上官網佢地都無 show 到 gel III, V
好似另一條線咁..

rf 4對 mij gel lyte iii
volcano super green salmon toe militia

重有其他beans 2對 crossover

好似啲老人鞋咁 香港無入

Super Green salmon toe

得2.0 唔係 og
不過都靚

Gel iii, gel v,sage, gel 360
好著 唯一唔好係太窄同焗

真係焗，次次著都勁出腳汗，跟住就臭
但真係好舒服

Gel Saga好撚好著

搵茶包去下味啦.

我噴埋除臭都冇用，已放棄
太臭就掉

想問下 Facebook 有個 page 叫 ASICS JPN 做代購，有無試過？

又型又好著
口

YES. 襯束腳 同 短打都係無敵

好著 香港少
買過一對紫色 極like

我都有留意，好似偏貴？

水就一定有抽. 不過佢好似搵到啲靚既款.

係
見佢之前d post有d款都好靚
amazon/end clothing都搵唔到
等佢再開入手

gel lyte iii/v 係fit size定要買大/細小小？

我覺得係佢係比起正常size 細少少

有個位唔著長襪的話好括腳

會咩....唔覺喎

唔好去果度買呀 食水好深
買crossover 就 stockx
普通既都唔好

咁啲款應該係邊度搵

可以試下 dream,sneaker 都無既 先去外國睇

之前有對kayano，著左3年都覺得咁好睇

除咗 6pm, ebay, amazon, sneakernstuff 呢啲仲有無網推薦

聽講好舒服
但次次都睇唔啱款

dream sneaker睇過，唔多款/碼揀

唔會喎，我so far唔著襪咁耐都冇刮過腳

無knit 唔鍾意knit個鞋筒

stockx ?

endclothing 都有

最正應該係gel lyte v 個人覺得好著過ub 同nb 998

可惜襯短褲個鞋舌位會好肥咁(可能係我問題)

我一般著US11,GLV要11.5,12都得，但明顯鬆。
GL3我覺得個底太硬唔好著

著過佢另一系列果邊既Kayano25/26同meta run之後,呢堆lyteV saga真係完全唔掂 返唔到轉頭

係落雨就著gel v gore tex

離題一下 短打入手咗 adidas continental 80

咁跑鞋一定舒服啲。
但一般出街外型緊要啲

Gel-Kayano 5 OG

落大雨係咪真係有料到？ 想買對落雨着

自從有左佢，我已經唔記得對襪up住對腳係咩感覺

咁撚堅！ 好！

但樣衰d 太sport feel

唔係吹水或者特登吹捧佢，公平d講句

只要有gore tex既鞋都做到

只要你唔踩到d水氹係高過個鞋籠，基本上你係無敵

有冇人知 邊到有得買 gel mai 紅白藍果對

會唔會好焗腳

比一般gel V係焗dd，分別唔大

kiko asics lm

佢好似本身就咁肥

我都有對 落雨著一流

想知大家點襯
屋企有幾對 成日覺得著長牛roll褲就有啲顯腳大

長牛 roll 腳著 Asics 呢啲要襯長襪?

係囉。。。 仲要呢排無乜靚色出，好多靚色舊款又唔翻出

有3對GLV

gel iii 著左8年

我會唔著襪

賣davinci?

森林買左對一生第一對gel v gtx

點解無乜人著mexico 66
想買返對扮李小龍

恭喜 上腳正嘛？

Go

台灣有得賣

仲未到呀 可能要月尾先到 好心急

到時影下相來 J 下

東京有冇得賣？？

著過, 但地下濕就好易仆街

等J

唔覺喎

asics GEL-LYTE V喎

係啊.

Kiko kostadinov x asics 邊到買平？

今日有Vivienne Westwood果對賣

有無link

同求

最大得39.5

1550果對？

淨係問咗全白個對
見佢display都係放女裝size

gel mai knit

落左訂買GEL LYTE V
等貨到

邊度訂啊

前面巴打講個間ig shop

popcorn有！已買

Popcorn cpu?

有無1550果對?

唔係cpu
1550個對都係得細size

kith宜家有

Ronnie 終於出番asics 不過係3.1

Gel-kayano?

Hbx個啲大撚把

真係好好著

which model ar
我180$us 入咗黑色gel delva

得女裝SIZE

對GORE TEX GEL 竟然入水

邊一款？
會唔會穿咗你唔知？

邊到有得買？

我兩對著左4年都未入

入過一次係個tum太撚深 以為自己無撚敵,踩撚左落去就中左伏

hypergel真係行過晒都無男裝size

正啊

邊到仲有得買呢對

太古
K11應該有

淘寶官網啦

最後入咗呢對

日本咩鋪頭先有呢
普通ASICS , tiger 鋪頭無賣

邊款好

Farfetch有唔少款
Vivienne westwood都有

想夾單可以搵我

大多數都係斷碼。
同埋都幾貴

Asics Gel Lyte V 旺角專門店有無？
想試下個碼數。

未行過香港鋪 睇下有無其他巴答到你

太古城間Asics 多唔多gel V 款？

有冇人係sns度買過鞋 有冇中過伏

多謝巴打報料，入到最後一對9號Westwood

恭喜

我之後先發現鞋頭花左想喊

K11有tiger專門店

我個對display黎，驗屍咁驗先入
隔離有條友黎遲一步，我即刻9衝俾錢

有冇咩網介紹 多色揀

兩年前經Gethemall 係ZOZOTOWN 入過一對
個款係香港好少見，根本係香港買唔到
又舒服又正

真啊，講舒服真係贏晒

月頭入左對

正到不得了
要買上去end clothing睇睇,運費都係below 200

係carousell見人賣對Gel Light 3 兩千幾蚊

太古城/海港城Asics都係賣跑鞋款多，要搵gel lyte V果d要去CPU或者K11 Musea 間Asics Tiger先多

Carousel 嗰啲炒到仆街

唔係ronnie 款 好難炒
咩款黎架

Nb定asics好
想舒服長著

女裝勁少
上網買多數男裝size
好難買

上網search過，好似係Gel Light 3 25週年果啲聯乘

有分男女架咩 通常都係 Uni sex

啲size係男裝碼
應該話女裝size好難搵

香港多數都係女裝size

香港邊度有 除左cpu
同埋香港無gore tex

之前買左綠色

想知仲有無出新款，無乜留意

咁都唔奇 footpatrol? 25周年重有對koi 都好貴 4-5k

邊到多新款揀

依對嘅後作係咩,或者有無

Asics gel 本身係咪跑鞋？
可以拎去跑運動場🤔？

有冇興趣試下skysensor jpn
舒適同gel差唔多 路感會再好啲

自 原來係講緊出街鞋

我應該係對襪濕左
我果對係BODEGA 限定

我都入手了

試下tartheredge，彷日版tarther設計但價錢平好多，舒服過tartherzeal好多

仲有邊到可以買到asics?

係ebay 買左對Asics Gel Saga Phantom Lagoon
US10 有d窄， 有無人有興趣

堅鐘意ASICS GEL LYTE V 既GORE TEX款
經已買左3對 , 我覺得好好著 , 同埋好似樓上有人講 , 真係著左未試過入面都濕

有無鞋款睇下

對gel lyte 5到手

想買對360系列 香港有冇？

跑鞋唔係kayano 最好咩？

fb有賣，買過幾對

又輕又防水

無最好嘅跑鞋，只有最適合自己嘅跑鞋

kayano跑速度咪唔得，因為較重

相反tharther輕跑速度比賽咪得

但跑長跑訓練咪唔掂，因為太薄無足夠減震保護返膝頭哥

求source

呢間貴到
普通款用炒價賣

有無人知呢對咩型號
利申: 準備入手第一對asics

咪寫左 jog 100 2

屌

Volcano

有幾對，好著勁舒服

GORE TEX款
有邊隻款係靚仔？

麻麻地，比佢靚仲有好多

同chemist creations出嗰對好撚靚

好撚舒服
外國買唔貴

入咗對

清邊度入手

想請教下ebay買德國出貨嘅會唔會有伏

FB

想問各位我係ig 同fb見到有好多款gel lyte 但d色係日本官網都唔見有賣
其實個d 款係咩國家出同咩網有得買
睇中左對gel lyte v但日本網店唔見有，淘寶就見有賣同有人講係唔係正貨
但ig shop 買會中伏

香港款少不特止，碼都唔多
之前行旺角最大得28號

kayano gel knit, 着緊kayano 26 覺得太硬內籠， 着左幾日， 諗緊買kayano knit 平時着

香港冇人入籃球鞋
嚟緊去日本試吓係咪一樣咁好著

越來越難搵Gel Lyte V

都係上網買...